陳雲：我想見到中共亡國

咁嘛無得做中共座上客

中共係黨，唔好黨國不分喎。

中共點亡國